[購物成癮列物浦］車路士 對 利物浦 11

Slow

slow

Welcome Jota

Pish

snow

Fsg股東幾時死

MARCA: Gareth Bale will officially become a player for Tottenham within the next few hours, but his debut with the English team will have to wait for at least a month, because the Welsh player arrived in London injured and will be out for at least four weeks.

jota here we go

hi下就傷

屌啦星咁撚快11,簽埋jota咪打底15?

連俾名宿同球迷都屌到飛起嘅申請抗疫基金都想洗白
我冇嘢想討論了

For an age, Torres wondered if Liverpool supporters would ever embrace him again. It nagged and gnawed at him that a relationship which was so crucial to him had been so catastrophically damaged. In March 2015, he returned to Anfield for Liverpool FC Foundation’s All Star charity game.

At the onset of the second half, a song that had not been heard at Anfield for more than four years and was never expected to be chorused again filled the terraces.

His armband proved he was a Red, Torres, Torres
You’ll Never Walk Alone it read, Torres, Torres
We bought the lad from sunny Spain, he gets the ball and scores again
Fernando Torres, Liverpool’s No 9!

“Yes, it was a charity match but it was one of the most important games I played in my career because the Liverpool fans forgave me,” he admits. “And I was so scared before the game for months, because I didn't know the reaction they would have. I was not a hundred percent sure.

“I had the chance the previous week to explain why I left, my reality and my truth. And when I went out on the pitch that day, everybody stood up and clapped for me. Giving me that welcome was huge because it was very painful, everything about leaving and then coming back to Anfield as an opponent and being booed.

“It was really, really hard. Really painful. I still loved them and it was difficult to take it. But that day, I was at peace again. I was able to be close to the fans again, to feel their warmth. It made me so happy. Before, you asked me about experiences versus trophies and this day was a good one to show the importance of feeling a connection. I want to go to Anfield when it is possible again to watch a game because I love the club.

“I follow all their matches on TV. They finally won the league after 30 years and I was so happy for Liverpool. I celebrated when they won the Champions League, but I know what the Premier League means for the fans and they really deserved to have that joy.

“The best thing is that with the manager, with the players they have, with the mentality, with the power of Anfield, Liverpool will become the team with the most English titles again very soon.”

王子真利

樓豬用左1分16秒先開到個Post
係Slow到仆街
番去反省下

好撚失望

但你連我個名都唔記得

宜家D人慢能到無EYE C

柒米 人人都記得啦

我番左去反省左
下次會叫米XXX(XX)

FSG買人咪又係差唔多

你唔使做
咁得閒cap人

仲有成個月先完窗 算fast

仲要落幾多日雨

要糾正歪風

啱啱食完Lunch
準備收工

我重申多一次
股東一係就遵守自己原則話唔好買人fsg萬歲
否則完全冇資格為買人而開心
走去屌番要買人嘅人係咩玩法

[Welcome thiago & jota, 88 origi] 車路士 對 利物浦 10

#991 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

回翻呢個reply

今季如果打得差，往後啲cashflow一定食得屎
除非瘋狂賣人

點解多左咁多以前post冇咩見過既人入黎想罵交咁

公我贏
字你輸

奴隸

今晚我就舒舒服服睇英超

如果下季買到sancho / 包皮做mane salah接班人 一世唔反fsg

班傻閪想入嚟洗地啦

牙達官酸未

番3個有1.5工
仲想點
鬼叫窮到仆街咩

寧願要haaland

嘩屌

賣交屁水貨 簽降班料同幼糼

包皮就夠了

Fat clown都話done deal應該哩兩日

見到班股東都眼冤
明明自己係傻閪
又要周圍出嚟柒
又要攞彩

未見到haaland做到firmino個角色

下兩年預左放文尼沙拿啦 應該

推咁快

但係haaland做串連係嚴重俾人低估

Ff都要有個譜

如果可以換到sancho/haland
又冇乜所謂

睇完就知thiago完全係我地缺少既中場派牌 仲有forward pass

邊有可能換到

又陰啲陰啲反軒橫傳後傳

應該唔會有人做到firmino個角色
買新前鋒就要轉system

賣晒兩個咪有一個

agger 佢地兩個30了 前面壓迫唔會以前咁快
我寧願趁佢有價就賣 換入sancho/包皮

記得消息話lewis 13m去紐果陣 好多股東衝哂出嚟單單打打 最後原來係15+5m 即刻縮番哂入去 笑到仆街

你話換就換?

聽晚唔知有無得睇泰亞高落場

好撚戇鳩

問題係英超邊有咁多時間比你係控定個幾秒都無人黎搶
始終德甲唔同踢法

一買一入 完全符合fsg嘅轉會策略

英超最好的踢法就係skip中場 之後就鬥快 曼城都開始改變踢法

利Post好似同個世界lost connection咁
D comment完全唔同立場

Salah 97/154
Mane 81/172
Firmino 78/246

對上一個過100球已經係謝拉特
唔知有冇機會三個都入到100球 如果做到應該係球會歷史
不過Firmino應該難啲...

話左 fsg咁run盤數 成績一差好快玩完

一次過打包兩個

橫傳後傳上季應該老母仲多啦

係心水清呀

又係呢啲英超適應問題
如果佢都fail咁永遠用佔中三子算啦

利伸後王子年代開始睇，所以唔太有feel
不過睇到中間果段我係到諗阿蘇上年比人boo果陣會唔會係一樣感受

佢肯射一定得

認真 我覺得psg肯

係嫁 所以有英超經驗係賣得貴d 但我相信thiago技術黎到英超都會發揮到佢既能力 佢唔洗多 一場比穿一兩次就做到明顯入波機會

當年憎到佢仆街
人大咗知道真相已經放下

但前面三個
一個藍天 一個射人射柱 一個撻去角球旗

我睇住佢加盟睇住佢走 對佢嘅愛仲深過隊長 完全係我嘅teenage hero
淨係呢幾段字已經睇到爭啲喊

According to a report in The Mirror, as well as claims from Turkish journalist Ekrem Konur, there are up to four clubs interested in Divock Origi.

Newcastle, Brighton and Fulham are said to be interested in the Reds’ forward, along with Turkish side Fenerbahce.

Fenerbahce are said to have made the first move with Turkish club allegedly looking at a loan move with an obligation to buy.

The Reds are reportedly happy to let him go on loan with an obligation to buy for £14m.

s7 =/= t9

當年真係屌到佢落地獄咁制

季中去車 緊係俾人屌到仆街啦

包皮你就唔好諗啦 佢份糧fsg唔會出到 咁大期望下年轉會你又要預左屌足成個夏天 反而辛祖你可以ff下既 不過要建基於前邊三個有人走既情況下

都唔知嘈黎做乜Timo去軌已成定局
J下牙膏 J下Jota 再傾下黎緊陣容咪幾好

大家諗下當年係邊個抹黑佢？

我地skip咗好多年啦

我掉晒佢啲海報
當時真係太年輕了

成隊波都沉沒緊 賣走沙比 炒肥賓 賣埋馬斯
學臣做領隊 球會仲要負債賣緊盤
根本無前途可言 係人都想走

個場慈善賽我係anfield 本身都好撚憎佢
但見返佢同so9就覺得應該要放下了
個場我仲要坐kop 佢係咁另轉頭多謝我地

F字頭

點解買jota 唔買Adama Traoré？

時間問題啫

好耐無見過軒刃

下季我都幾肯定會賣走前面三個是但一個 可以賣走曬交屁水貨都唔出奇 一個去巴塞 一個去巴黎

班股東走入嚟踩場洗地
本身大部分利子都講緊今季唔反FSG住

可能係Damien Comolli 當年嘅Director of Football

不嬲真利 YNWA紋身
嗰陣都冇眼睇利啦 乜人都走咁濟 等重建
何況係軌都打得唔好

傷左點軒刃

係當年個sporting director

真係情感行先 完全無理性去睇成件事

Kabak好似麻麻地喎

貴30m

佢好似講過係呢條友
咪又係配合黨報嚟做propaganda洗白自己管理不善囉

其實一哥個李察利臣有好大機會可以變到f9呢個類型，可惜佢加盟左一哥，冇咁易會來到利了

佢走嗰刻 我喊撚左出嚟

不過到而家我都係唔理解點解佢要咁講 真係好hurt
Torres: I'm an Atletico fan, I never kissed the Liverpool badge

你要compare with F3頂中堅同估尾數

我反而對佢無乜嘢，有啲同情佢添，當年嗰隊垃圾利真係好恐怖

上場廢到1個點
係咪仲要串利

我幾鍾意佢 好撚勤力

無記錯嘅話 佢當初加盟利就係想贏歐聯 佢實現唔到 梗係走去第間球會架

我都覺 因為佢地個年紀再唔賣就只會越來越平 fsg係套現呢方面唔係傻仔 但我都唔會諗到會有包皮黎頂 佢份人工我諗減一半fsg都接受唔到

你唔講都唔記得
仲要係走咗之後幾日

【我哋都係天才】

Neil Jones 報導，2013 利物浦派出球探 Dave Fallows 與泰亞高經理人 Pere Guardiola （真·哥帥兄弟）傾妥向巴塞隆拿以 1650 萬鎊收購泰亞高及以額外 270 萬鎊借用弟弟拉芬拿。

但時任利物浦領隊羅渣士卻因球會在早一年已用 1500 萬收購祖亞倫、蘇亞雷斯前途未明，以及加力查退休而認為球隊需在其他位置增兵。

最終利物浦放棄收購泰亞高，改為收購艾斯柏斯、沙高、艾拔圖及伊羅利等人。

上年無啦啦串鳩利
自己隊波排緊邊都唔知

Richarlison — “Yes he is a great defender but I’ve already dribbled past him. For me there are better defenders.”

rivals梗係串嚟串去架啦 咁都好講

真
人地叫道歉呀

咁我寧願f3客串中堅

應該係嬲得滯 火遮眼

耶子係獌又唔簽
BR係利又唔簽

我即刻放走佢件衫
當時仲細真係接受唔到 成晚無訓等天光

嗰時杜格利殊時期 蘇7加盟 諗住同佢打雙前鋒
搞到蘇7一個人撐起成隊波

Cls未踢已經開到11個post

關乜鳩事 你估場場衝足90分鐘咩
而家問題係領先緊唔識踢
冇人識控制節奏 俾對面打返起

"I never kissed the Liverpool badge. Never. No. No. I never did. I see some players doing that one week after joining a club, but the romanticism in football has gone. It's different now. People are coming and leaving." The shirt is a uniform not a skin.

好記得個時高登利post 發晒癲

淨係覺得佢好撚自大
威左一排就當自己巴西神鋒咁

正啦睇到果場 咁多星

近年利好似冇咩球員係反住面咁走 呢方面利的確係做得幾好 近年不歡而散嘅好似都係得250

真係好撚垃圾
就好似歡送蘇牙咁

joe cole

狜？

個場好易買飛

我地反佢姐
球會冇反

我估佢意思係走左之會屌鳩利？
反面呢個詞唔多3準確

講真我唔係好信 有得簡以br既眼光有泰亞高呢啲名牌唔要 會要後邊個堆人
我諗當時佢連艾斯柏斯 艾拔圖 伊羅利係嘜水都唔知

完全唔擔心呢個問題

O子得14m？

咁我哋f9 上場都唔好啦，巴西人剛剛放完假仲有holiday mood 係好正常

正fifa同fm玩親都會買jota

祖亞寧頓都勁過佢啦

當年明明係話br冇買人權
全部都係TC話事
而家又賴落br到

BR係某方面都係好撚固執

Werner要串利真係有曬理由
傾掂曬但唔落bind 佢仲可以點

真相？咁都影到

are you sure

屌成日屈人渣

簽唔到ashley williams應該係佢一大遺憾

私人飛機輕鬆啦

王苑芝？

人大左 已原諒王子
比起250 呢啲算少事

5050嘅
尾期好明顯 有一半係佢想買一半係tc買

頂佢個肺

個陣mon住轉會真係好傷心

其實邊個fb gp 有咁多咁on9既留言

咁你又太假啦，祖亞寧頓係完全唔撚識埋門，佢上場只係無態啫

你都幾風趣

我覺得會走3個人

Brewster Philips Wilson/Origi
短人會留

呢條on9好似44m
4.4m都比多佢

真心咁都屈到落佢到 呢鑊我就真係撐佢 個時既利點睇都唔似會買到泰亞高呢個級數 佢有得簡冇可能會選擇要後邊個班啦

又係賀芬咸巴西前鋒
之前仲諗會幾有料

波衫都掉埋
件alonso仲留住

羅渣士唔係一條濕鳩黎

我都係
唔係佢唔會開始睇波

鏡報
完。

濕鳩黎

初頭吸lock幾有用 連帶辛麥斯文同阿米朗都踢起埋
之後知道無料扮四條後d人都唔mark佢了

Jota, the 23-year-old Portugal international, is set to undergo a medical today with an initial fee of £41 million agreed, which would rise by £4 million depending upon appearances and success at Liverpool, reports @_pauljoyce #LFC #WWFC

夏好似有70m解約金
賣左文沙一定夠錢
不過fsg肯買 人地都唔肯嚟

點解Thiago同Rafinha 成就會差咁遠

Sky Sports報道，成功簽入艾簡達拿後，利物浦同狼隊達成協議，以45M英鎊購入23歲前鋒祖達！利物浦並將向狼隊以10M賣出後衛Hoever。
.
有球迷問點解利物浦45M買祖達，但就放棄以48M買雲拿？答案係雲拿48M係解約條款，利物浦要一炮過俾，祖達就有得分期付款，預計第一季只需付出4-5M。

其實點解唔借jovic
45m jota有啲貴 難成才成到擔大旗既球員
希望打得起

屌自己都有購物成癮
點算好

能力掛我估，雖然係親兄弟

阿Q啲諗可能好似mane咁呢

龍兄虎弟或者掉轉呢啲成日都會出現，你覺得c朗同美斯一定冇兄弟咩？

泰亞高不嬲勁啲
拉芬拿有技術但球商差好遠
加上拉芬拿仲多傷過佢大佬

其實幾warm 到最尾都唱返佢首歌

買波衫

利子道歉未

呢隊閪波唔係有高普真係乜都唔係

【蒂亞戈和利物浦的結合：一切的起源與發生】

今年六月，蒂亞戈（Thiago Alcantara）正準備和拜仁簽下一份周薪約23萬英鎊的新合約，包括球員本人和拜仁都這麼認為。

直到來自利物浦的興趣出現...

當蒂亞戈和其團隊發現，來自利物浦的興趣如此強烈，他確信自己在幾個月後必定成為利物浦的球員。

克洛普（Jurgen Klopp）和蒂亞戈的交談非常正向，兩人對彼此的傾慕是濃烈的。但蒂亞戈必須保持耐心，他在隨著拜仁拿下歐冠後，再次回到球隊的季前訓練營，儘管他早已在上賽季末和隊友道別。

克洛普認為，蒂亞戈是他看過最「全面」的中場球員、是「完全體」，他把蒂亞戈視為球隊陣容「畫龍點睛」之筆，所以克洛普向俱樂部高層表達強烈的意向，希望球隊盡全力簽下這位頂級球員，而俱樂部主席 Mike Gordon 和體育總監 Michael Edwards 決定支持克洛普的判斷。拜仁希望交易能在德甲開季前完成，因此這筆轉會案在本週一開啟談判後，能在五天內順利完成。

利物浦在週四派出醫療組前往慕尼黑進行體檢，隨後蒂亞戈與利物浦簽合約價值周薪20萬英鎊的四年合約。

呢兩個已經算好啦 起碼細佬都係西甲踢到 同埋佢技術都唔太差 除左佢地同夏薩特兄弟 而加仲有邊pair兄弟係一齊踢緊五大

黎到仲要減人工

利應該係bonus高 basic salary低

獌狗普巴大佬踢法甲，盧卡古大佬定細佬踢意甲

當年泰亞高唔離開巴塞依家分分鐘同佢細佬一樣

Sarr was understood to be #LFC’s main attacking target. However, after initial discussions with Watford this week, it soon became clear that the price tag and the payment structure would be prohibitive.

或者好似Arthur 咁比人賣走

打fifa以為果個只係同名 唔係兄弟又係好大隻好快

比人通櫃了

睇到王子篇文 被自己愛嘅人討厭嘅感覺 好心酸

咁多年之後好彩最後都釋懷到 如果唔係就一世遺憾

sarr勁在D咩..睇球王片都覺得普通

兩人對彼此的傾慕是濃烈的。

爆發力，其他未開竅

歐聯贏曬車熱啦

即食一定係jota好d
jota o dem 同sarr
俾我都揀jota....

有速度，都幾扭得，係埋門比較差，來到跟文尼學野就學快升grade, 諗就係咁諗

喺利市打工真係靠份愛頂住
又冇野玩又低人工過同聯賽嘅大會

應該會似法比

真，香港人去利物浦絕對會覺得利市係鄉下地方

價錢差唔多既唔會揀dembele, 唔知會唔會踢2場傷半年

sarr感覺速度盤扭好過jota但配合走位埋門仲有好多進步空間，jota上限應該冇咁高但叫樣樣都有d

oden價錢貴一倍左右

有冇負皮樓主等佢好好反省下

但丹比尼踢得起係有洛賓 列貝尼個啲級數

呢個都係咬衫only

真係豪賭，我估fsg唔會咁做，頂多借

有咗thiago可以踢4231 拍賓/軒雙核
釋放沙短同南野踢10號

全世界係咪得利撚先會迷班主多過球會
唔買人就話量入為出唔買水魚，買人就話信fsg

老母去巴？

如果係咁應該會放力子，同比brewster踢ST位，順便有個英人名額?

兩個都走

好似沒消息話會走
留啦 中埸唔會夠人 季中又傷咁一兩件

歐冠賽場係 但英超中下游係鬥快 鬥搶

Jota 分析
數字黎睇都幾亮眼

433有用

Jota是咪Lijnders點名想要？

Lijnders 都好高地位 咁有say

希望泰正亞高唔會好似小豬咁

唔記得邊個post有利子講過
所以問下係咪

屌泰

又new Post

睇歐聯決賽

thiago第一腳交波同走位接應都ok

人地針對性迫佢會自己跑動做駁點
串連中堅或閘位俾佢地做波

唔限要波踢既playmakers
適當時機可以做橫傳王

好似話有個 3 人名單
lijnders 就極力推薦 jota

已買Thiago 波衫

高普應該好信lijnders

今季賽程密過閪 多手準備 一定有得踢

級數

要丹比利肯練波先得㗎
仲有成班損友

信到同多年大腦buvac鬧翻

條友FIFA跑得勁撚快

4個星期都成5/6場波？

5/6場golf

done deal未

波底一定jota勁
sarr都係望佢做文尼2.0
但又jota會簡jota 至少起碼下盤穩
想玩彈彈波會好過sarr

依家石內卜去左邊?

仲懷疑thiago能力

認同上個post有人講
唔好講到佢有小白xavi pirlo咁既程度
但今時今刻佢一定係世界級top

英人名額：
taa hendo jm jones 100分 76 67 美欺
非英：
ab binno vvd 老母 泰 基達 mino mane salah 早安
mina 森美 jelly 馬貼 短 力子 古積

如果簽jota + 中堅 力子古積應該冇得reg歐聯
因為得17個位 一係仲有人走
布包皮u21可以唔洗reg

莫斯科戴拿模做體育總監

allen同borini一定係br要買嘅
點會完全冇話事權

都話唔可以用大賽.
非常相信佢係世界球星. 歐冠賽場一定好岩洗.
不過打英超用返依家兩閘出波. 一定係最好屈

都係放棄聯賽杯+足總杯
唔算好辛苦

買埋jota 板凳差中堅
夠深可以衝下盃仔
而家隊利買埋jota 先叫排到隊後備陣
但都仲差隻中堅

如果中場出法，軒，泰
泰應該攻中位甘踢，後場由法軒負責分邊

個人認為
Sarr 優點係身材高大之餘，爆發力強，步大力雄
打反撃高速奔走時跨三四步已經快過好多英超球員跨五步
護波扭波射波頭腦都係平均水平以上，不過未到 Jota 嘅級數
但Jota 身形矮小，其實各有優點
Sarr 係偏向擅長高速反撃型
Jota 則偏向組織細緻型
球隊打法唔同，佢兩個表現都會有所影響

後備中堅有d危

Kabak買到唔反一年

如果賣到一次過賣到Shaqiri, Origi

就可能會買埋Sarr

Anyway 而家心足了

D盃仔同英超亞洲挑戰盃有咩分別.
分分鐘獎金仲少

阿仙奴獲得上季的英足盃，一共獲得360萬鎊（3,600萬港元），不過來季的冠軍將只可以獲得180萬鎊（約1,800萬港元）。 至於上季的亞軍車路士，假如下季再獲亞軍的話，獎金將只有90萬鎊（約900萬港元）。

老母係必然正選
如果仲係隊
廢中至愛

贏FA cup係榮譽多過利益

詳情參考 睇Netflix - The English Game

老母就算數啦，唔續約就賣

訓左個晏教又一個post＋10頁

老母唔續約就賣，執返15m都好

得15m寧願留黎打多年

老母一個可以踢哂中堅 防中 攻中 兩翼 假9

聯賽盃應該真係流啦掛
不過又多得個聯賽盃利先唔洗十年冇盃

無左15m,下次買人又要賣人籌番條數

League Cup

Adrian
Williams Gomez Koumetio Tsimikas
Jones Milner Keita
Shaqiri Minamino Jota

Werner接受記者Raphael Honigstein訪問時親口證實係佢揀車路士, 並唔係利物浦唔想買/冇出價: "Not because there was anything wrong with Liverpool. But at Chelsea, the whole package was a better fit for me." 佢另外佢話除左錢原因外(相信車人工高少少)亦有讚Lampard個足球理念

到底佢係真定係比面利就唔知啦

jota黎埋，如果賣老母換到件中堅真係諗得過

無乜消息？
Jota John左未

Wilson 力子 沙短 布包皮 古積
如果只可留一個
大家點揀

沙短
唔洗諗

硬膠鷹
咪撚share佢d野上黎啦

老母防中

情感上想留力子

FSG 講錢 + 踢FA CUP 有球員受傷就唔抵

悶到抽筋
睇完Beatles同去LiverpoolOne鳩hea完已經差唔多走得
London完全係2個世界

2016年

布包皮

其實渣車去獌市叫雞都得啦

Liverpool have agreed a deal for Wolves forward Diogo Jota, with the 23-year-old set to head to Melwood today to undergo a medical before completing the deal.

Source : Skysports

新白粉勇

希望球員夠勁 對阿狗起碼有得後備先
唔想比阿狗三殺

應該係done deal左paul joyce同jp都咁講，爭medical就official

咩價位
London有無

當大十字用?

利子最後召集 個score會係gw2開始

屌佢老味UPDATE個IOS 14係咁ERROR

Aston Villa have signed forward Bertrand Traore from Lyon on a four-year contract after agreeing a deal worth £17m plus £2m in add-ons.

又買

今晚又打算幾點官宣呀

David Lynch
#LFC expect to confirm the signing of Diogo Jota from Wolves later today. Ki-Jana Hoever’s move in the opposite direction also very close to being completed.

Olsc aka精壇

平左既

得罪講句 睇唔明天能係咪弱弱智？

Kopend”X春馬”先正

係

jota有排糟踐

未得閒睇

Jota is expected to be the last signing Liverpool make this window. [@dmlynch]

Norwich have turned down 2 offers from Barcelona for Max Aarons. [
@David_Ornstein]
係真唔係呀

中堅啊屌你老母

正路
散埋堆貨
就變返正數

Norwich有料

老母/軒踢第4中堅

我諗埋單net spend 40m 到
大家開心

其實都估到 一早講明邊爐頂中堅

Tim Spiers
➡ Decision to sell was made in summer
➡ Wolves moving away from counter-attacking style
➡ Won't be directly replaced in squad but transfer business not done

He'll be missed but the deal suits Wolves.

jota叫咩花名好
屌祖 屌迪

以後年年都去條死老野到留言last cake

或者 糟蹋

Jota 仲未黎嘅

不過話果兩個offer都係loan+option to buy
一個出場次數唔夠有penalties一個冇
諾域治想直接賣

禁錮Aarons

d死廢老唔屌唔得

認同可以季中睇情況先買中堅頂
希望馬貼同gomez健健康康

比d創意

貴左?
呢度都40M pound

未計bouns 40M咪岩
第一年比4M

其實軒/老母/米拿/邊爐都客串到第四中堅 FSG又贏

FSGOUT!

糟蹋 咁既名都有

Werner接受記者Raphael Honigstein訪問時親口證實係佢揀車路士, 並唔係利物浦唔想買/冇出價: "Not because there was anything wrong with Liverpool. But at Chelsea, the whole package was a better fit for me." 佢另外佢話除左錢原因外亦有讚Lampard個足球理念

想屌

買多個中堅就one more cake to henry

林伯有乜足球理念 佢連kai都唔識用

短 for no doubt

第一次後部分完全唔明

弱智

一哥占屎又正選

一場就唔識用 希望聽日唔好受懲罰

足球理念就係 坐係度都出高人工比你 利記比唔到

code呢

唔通同自己老細講：係呀 人地唔要我我先嚟咁咩

聽日要狠狠懲罰林伯 買人唔睇說明書
等佢知道有$唔係大哂

check下智商好wo清

岩

唔通講「其實我想去利多D囉」

態度正確

始終去車狗一定有正選打 又高人工
如果我係werner都可能去車
好過係利做埃及文明後備

真

垃圾祖，葡萄牙水貨

又虐老

祖lan

糟蹋咁難打

買ps5仲好分過買利拎英超

電莖仔

贏(盈)利

Who will be out

後面都講得好白啦屌

大鳩糟蹋

all

Diego

pj話簽左jota
奧歷治會走

咁我都係講緊KAT槍傷個PART唔明啫
去到最後10 MINS 大戰都明既

成車送走會換到幾多個 last cake

英國股東我屌你老味
上年買得一個南野 除返開兩季fsg洗左幾多啊
第4中堅仲係0經驗既17歲新仔啊我屌你老母

奧子打中下游應該有正選位
好似ings咁

All la diu, 反正冇得出

睇黎要買多個新中堅既話就要靠其中一個中堅重傷了

善用期望管理維穩
F$G 又然

希望沙短賣到30m

thankfully this is your last cake

屌那星我post 10都未追

垃圾po唔使追

喂也，你地推po咁快...

點解個個都咁期待jota

FSG:
第4中堅:軒
第5中堅:法賓奴
第6中堅:老母

有買人已經值得開心 要學識睇化

所以布包皮其實loan 好過賣
不過F$G....

Jota=電莖王

對奧力子得返情意結
呢兩年佢落到場都做唔到d咩
其實賣走佢對大家都好

第7中堅：米拿
第8中堅：基達

個幻幻中堅係咪剪左光頭

怪腳 / 奇怪入波 / 關鍵波

但一般來講 表現普普通通

呢啲未中肯囉

利記幸運童子

4同5調轉左
bino打親中堅都唔差
主場對拜佢頂vvd打得幾好
但佢打中堅又得返軒一個防中
Thiago 應該都係打8號為主

Sheffield United's bid for Rhian Brewster is now being considered by #lfc’s hierarchy as Chris Wilder has spoken with Jurgen Klopp. Negotiations have now reached board level after he personally spoke to Klopp about his plans to develop the striker. #awlfc [@SheffieldStar]

準備埋班

9成水貨

DLLM 軌

冇計 打法真係唔夾

Hoever bye bye

Sources close to Schalke confirm that #LFC have contacted them about Ozan Kabak. The German club are unwilling to sell but an offer of €25m could change their minds.

[@Chris78Williams].

Who

太多中場 所以逼F3做後備中堅

咩風氣 點解要幫球員改花名

買啦屌

#LFC expect to confirm the signing of Diogo Jota from Wolves later today. Ki-Jana Hoever’s move in the opposite direction also very close to being completed.

琴日已有人整片

唔識
有好過冇

買多個岩洗嘅後備中堅就心滿意足了
可以感激fsg皇恩浩蕩了

25

Jota 快啲confirm 啦

可以置頂

25嚟做第4中堅

走了

Date of Birth
Mar 25, 2000

20歲仔

呢個價冇分期唔洗買啦 似用f3打第4中堅啦

其實簽werner都冇位比佢踢
前面三個老實講可以點郁

werner都唔會肯嚟坐bench啦

反而jota坐開 肯嚟坐 輪換個陣夠料做幾場正選 我都好心滿意足

變相宣布jota會黎

賀化farewell 了
前程似錦

However post已出

其實高普同werner傾好曬 係球會唔落bid

jota可以挑戰費奴個位

費奴好像趺趺地緊

本身隻隻第四中堅都賣左11m啦

可能fsg 25m買 kabab 跟著50m放馬貼再加水貨換包皮

Kabak除左琴晚輸8球之外 對佢零印象

有無巴打可以介紹下佢有邊方面比較突出？

Thank you However

後生

勁左買返ok?

40m 加埋hoever 10m 賣過去 淨係需要 30m

大佬人地買jota都要15m. 即係個價淨係升左15m

你賣包皮都25m 賣埋力子 都夠比呢筆數

仲有Wilson 沙狗 古積未計 分分鐘下個轉會窗可以買埋shalke 條友

曾經睇好你接班

希望你快速成長

難喎

係樂善好施方面

佢最令人深刻係之前ig比南亞佬hack左

話左簽埋狼就完轉會

力子 包皮走緊

2年就賣到1x m 都幾癲

真係唔簽中堅

上季季中明明都丁緊佢 點知爆多個Williams出黎

佢黎未必做第4中堅

咪係強壯，造到波

好年青就係史特加做左正選中堅

認唔到

但76真係唔得

睇過覺得有料

唔計神備力量
呢一刻點都好過力子同包皮下話

有pace, physical, dribbling 感覺上唔錯 仲要得20歲

佢踢法好岩利

好似爭都冇得爭下就俾76坐咗個backup rb位
唔知點解班教練團咁睇得起76

咩事拜仁去日本？

有無人睇一哥

咁岩住同一間酒店

西布朗件波衫咁諾域治

屌你pickford

買到kabak去食個kebak慶祝下

有咩詞彙可以屌鳩佢哋

英文詞彙貧乏

一哥開波就派膠

應該唔會廢過Solanke

點解唔可以

英超中下流係壓迫感高
但其實無乜章法 又亂

會唔會又害到啲中下遊降班

泰咁受歡迎

allan 好勁

安76再配有錢既一哥

一黎就打大佬

25m第四中堅都幾貴
買佢接班又未係去到好需要
gomez 都好需要出場時間黎成長

Pickford啲波下下踢俾對面

pickford 都幾廢下

呢隊西布朗都似係膽

攻不銳守不穩
上場對李城已經知

靚到

屌，又燈到入波

一哥

個中堅做乜春

30M小醜

想做新比清?

利囝

勁過比狗

又矮，手又短

眼神防守

得1個人都係咁縮

唔好攞故人開玩笑

gomez上身

咁多秒完全冇人拍

Allan又冇迫埋去都奇怪

李柒列神埋門仲衰過水貨

我地社區盾都豬粒咁既波
不過我地係新仔 一哥係國腳

痴線無人逼

完全係叫佢射啦快d射啦

係叫佢唔急 睇定黎射

一哥輸緊比西布朗

係禁區傳比人

咁都唔入

西布朗個後衛係唔係on9

西布朗件波衫以為係諾域治

愛記係咪已經回塘

大肉腸咁快黃

x2
心諗唔係降左班咩

呢張焗食啦唔阻就空哂

條金毛仔都幾搶鏡

占洛比波好靚

有少少似神軒

級數真係唔同

Pigford真係

allen真係幾勁

西波朗個dxxxxxxxxx幾勁入波果個

一哥唔問獌狗買henderson
用henderson好過pigford

又幾好睇WO

真
兩邊都肯去

耶利文拿真係好廢

下季買佢

Pogford自從送完禮比我地就柒到而家

一哥執理後防可以爭四

想變列斯聯？

西波都贏唔到

西布朗班人一到禁區就甩

Jordan Pickford has now conceded 25 Premier League goals from outside the box since the start of the 2017-18 season, more than any other goalkeeper.

取代文尼 netspend正數

good luck

下年仲要找數比拜，邊有錢買人

勁撚到

有無咁勁

一哥防守

究竟熱狗廢定西布朗勁

西布朗好勁

拖肥D防守

西布郎勁到

西布朗咁撚搓得

以為救左

熱狗廢 好肯定
落後緊跑都唔跑

但李城嬴西3粒

傳中可以比進攻球員控埋落黎射埋

james 失左蹤

Mina水貨到仆街

Stop your bullshit motherfucker

安76吹大左

只知道占士失左蹤
不知道西布那麼重

成隊比西布猜返轉頭

條後防好似同我地vvd黎之前有得揮

Done deal未

ching邊間教會？想join

今日利係咪唔會練波
想j Thiago 練波片

匡智會

我油王教

走啦 去狼隊post 啦

個時仲好開心同偶像影相咁.依家已經同偶像一齊踢波啦

allan真係唔錯

買埋kabak就齊腳啦

676好廢

有練波相
無thiago

夢想成真

祟洋

泰亞高偶像係南野

買埋bakak今年唔反fsg

同而家都有得揮

屌買左一哥呢場-1

有無人覺得richarlison個樣好黑人憎

界外球黎咩,咁似角既

Solanke係車仔同英撚青年軍入好多波攞好多獎
佢個身型係好fit 但真係太慢

mk

點解泰同南件波衫差咁遠

當佢住烏咁用

可能出去踢 會好啲

第4中堅借件老鬼返黎頂好過

卡拉雲

大賽球員
唔關鍵既波唔入

佢好似季尾先入到般茅第一球

肥安好燥

應該計入

on9
咁樣offside

matip都踏入30 買個20歲差唔多啦

好難睇有冇越

西布朗頂後

咁睇就應該唔計

西布朗人頂後點越

OFF?

應該冇越

計入

1-1

要睇李柒有冇接觸到粒波

借caulker好過

Offside!???

我地老虎都試過啦

咁快追平

kolokolo

西波二連敗了

var做到野
世界變了

難怪fsg都買人

愛狗

25m 不了

自己友頂後喎

我以為越

高文好撚勁

bilic都幾mk

james 真係唔見左人

有出咩

燈撚到
收嗲啦

allan係咁屌

攰了

住烏無論用個頭定腳既二傳佢都係教材級
slk完全冇呢啲意識

西布朗好鐘意趁高文攻完返唔切就攻返佢果邊

一陣就入波

今場唔用右邊攻
死左邊去

隻左翼打得幾好

但係var 今季唔係話係叫望球證去睇電視而唔係叫var 球證去做決定咩
點解又唔去睇電視

Allen定邊爐勁

買埋佢

邊爐可以打中堅

到37分鐘終於聽到james 個名

紅黃牌有睇電視

笑左

allan 幾錢cdm 黎講好撚勁

咪25啦

上場對熱已經有人講緊 對面迫緊少少佢或者搵多個人睇佢已經可以隱形 企中場中都仲好 企邊真係食得屎

James d傳波真係勁好J

Bale's shirt number was given away before he even officially departed. He's won more trophies than Zidane there, scored in Real's 'La Decima' final, a winner vs Barca that year in the Copa Del Rey too. His goal vs #LFC was one of the best ever in a final. Deserves more respect.

慘到

一哥準備兩連勝了

James完全唔洗防守咁
Doucoure 成日都係右邊搶

Nuno Santos has confirmed that Diogo Jota is leaving Wolves: "What Diogo did for us was absolutely fantastic. I think Diogo is going to the right place and we wish him all the best." Jota is going to be a red.

皇馬喎 好surprise咩

簽埋kabak幫linda奶閪

排隊啦

佢finishing 係19/20 salah

解圍

佢塊野都係亨利啲鳩味
我直接幫亨利含撚

占士

2比1

又燈

燈到入波

James

連燈力量

你地燈到J洛入波

你班友燈撚到

屌

不嗚則而
一嗚驚人

一哥真係一哥

咁窄都抽得入

占好丁到

james黎英超估唔到都啱踢

車仔2 連勝

買咗$200一哥羊

真。一哥

直紅

紅埋

易清又中

紅牌.....

一哥換個勁中堅
就真係有機會前4

輸波打人

gibbs

張伯倫紅牌

場波咁就完左

on9仔

紅埋大勝吧！一哥！

無啦，咁樣出手紅

一哥又嬴

傑比斯

咁就kill左game

非洲黑鳩都係無咩腦

燈到完左

阿上唔翻去第一了

英人

英國人黎

聽日對車冇得出了

非洲種

同市光榮

基比斯喎

今次冇分錯傑比斯同張伯偷

呢個紅牌真係弱智

本身都冇得出

利市一哥

一哥對中堅真係弱點

一巴打落去

比歷仲嘈緊

黑力架

ox紅左

撞一撞都出手
有冇咁低eq

宣佈降班算啦

新比狗

真係弱智 咁樣都出手

Diogo Jota has joined Liverpool, confirmed by Nuno. Hoever signs as new Wolves player. Done. 🛑 #LFC #transfers

傑比斯呢下醒嘅應該要訓低啦

點知上腦開人波

力架啲eq真係低

Ox

英人喎

掂一掂都唔得返去打乒乓波啦

Nuno on Jota: "Diogo is amazing. What he did for us for 3 years was absolutely fantastic. Things happen when things should naturally happen. He is going to the right place."

劉青雲

英人同力架冇衝突

冇衝突

比歷紅

英人都冇乜腦

領隊紅埋

ford vs ferriri 好撚正

基比斯下輪照出
張子代食紅邊養傷邊停賽
Happy ending

Wolves manager Nuno on Jota: “Liverpool are going to have a great player and boy, and Ki has a bright future ahead of him. We think this deal is good for everybody. Diogo was really happy here, but it's normal that players like to face new challenges."

柒左就咪推啦

紐奴都講埋，除得褲未

對車無興趣都睇到熱血沸騰

睇得半場又要番工啦

教練都無埋,仲有咩好睇

想一哥輸
但冇得追啦

一巴打落去都追住黎嘈

比歷紅埋

星期6 8點仲未收工？

返工

返通宵

比歷都紅埋

兩個無腦種溝埋

4點收工
依再去開夜

Rush都好好睇

痴撚線咩工要呢個時候返

開夜呀

應該1點做完就走得

Chris Wilder: “I'm not going to mug people off my saying we haven't talked about him (Brewster). We have."

ptbg?

比歷叫佢check foul都紅人
個球證咁都玻璃心

1.5工比我都返

你狗黎？

牙叔睇住身體

屌你又幫人提早官宣
痴線

exactly
上年我個人最佳電影係呢套

Liverpool's transfer activity excluding free/loans/released-

In
Tmiskas £11.7m
Thiago £27m
Jota £45m

Out
Lovren £10.8m
Ejaria £3.5m
Hoever £13.5m

狗都嘆過佢

唔好變小鬼咁

賣埋brewster net spend 20幾m

係得高普明知都閃閃縮縮
不過fsg既野又真係未到簽約都唔好信住

似無錢

真係男人先會明

sources？

上年自己入戲院睇 睇到眼濕濕

留d 驚喜比我地都唔得

我本身真係對車完全冇興趣
朋友係到J咩車咩車好靚我係完全冇feel
不過呢套真係睇到射撚哂

上twitter睇啦 press con 黎

咁耐係得last evolution睇到喊

未係

我完全唔識車
但個時係fd 屋企係appletv租黎一齊睇 睇到好熱血

本身以為無乜野

屌你真係會喊

係男人之間既羈絆

因為佢都係叻架

六都要開夜？

同個fd互射

西布朗應該係鐵膽黎

Go like hell!

4,5個fd 一齊係到j

agger

而家買wilson或grujic都幫到下既

7000+
呢幕真係high撚到

靚撚到

世界波

真喎 wilson起身有死球玩下

痴撚線

Pickford

哇屌好撚靚

靘到

55

靚wor

人地話自己都有個死球專家啦

唔使

嘩

唔洗lu 罰球都無得佢射

場波幾好睇

雖然pigford係點都唔到但縮手個下又諗起卡膠

好似幾勁架喎

未夠30唔用

中間果兩件HEA到,跳既話應該無事

帶好d 個口罩啦

個個都話唔用其實佢想點

廢佬式

垃圾利又可以買黎炒

要老母

縮頭果個應該拎去劏

黑人黎

買晒迪屁、老母同vvd

原來又係耶利文拿

mina

FEEL 到TAA會比人爆死

3:2

又入

精彩過我地個場

今場Jeng 呀

撲兩邊呀MA,撲中間做咩

有時撲到已經唔簡單
咁近距離

一哥勁到

利市兩隊都要黎一獲4：3升班馬？

一哥左路其實放題黎

賀化13.5m真係幾癲

你真識食

西布朗算唔算勁過熱狗

打少個都做到下野

閪布朗需要wilson

其實搓得唔錯
係輸個別球員質素

冇富臨咁廢

西布朗個超級連結人唔錯

勁過啦
daddy熱狗打google隊
都要靠十二碼+打多個
先嬴一粒

一陣列斯聯輸埋都需要

西布朗值得和波

穿哂

James球直線

一哥幾耐冇試過有占士呢類一線球星

Super connection man

Jota 咁慢 明明Thiago好快

係打多兩個

請到安76都幾勁

james勁撚到

占士比你地燈到

好撚勁呀占洛

俾你地儲多少少精先

記錯sor

占士痴撚線

屌比歷個口罩戴黎托

又係james

占士勁撚到

創造王

dcl神射手

一哥中前場好撚勁

勁到仆街

等咗兩個月都話快

狼同everton 可以挑戰spur 有凸

哈美斯勁撚到

唔同class

廢老式

有無手足準備轉會？可以約埋小妹聽日一齊去買波衫

起碼都等多幾粒鐘先喇 唔好搶泰仔風頭

一哥會唔會38場114 分奪冠

bale返嚟都救唔到啦

Liverpool is blue

咁搞法一哥會唔會贏英超

Jota arrived

4:2

全部都罰球專家

占士>泰亞高

呢場D罰波咁高汁

帶帽

戴埋帽

完全係強隊氣勢黎

hat trickdcl

卡法路雲已經2場4球

唔打啦

DCL勁到

唔係條傻鳩食紅唔洗輸到咁甘

西布朗又比人炒

會，跟住lewin76球攞神射手

安76勁到顛啲

占士又助攻

一哥癲到

唔打啦 唔打啦

踢到成隊皇馬咁

真係好勁 攻力好恐怖

占士愛助攻

仲要對利有加成

大聲答我，邊個係利物浦一哥？

who needs liverpool when we have everton

肥安咁睇重卡法利雲真係有原因

真一哥

準備8-2

今次變loserpool

一哥呢季咁勁點打

今季準備同市光榮

blue is the colour

卡法一向都勁

施古神，e和比，禾確特3大後備加埋過億

利記一年只打2場ball

廢鋒都帶帽了

利市變天

Calvert-Lewin超越咗kane未

投降輸0:3
唔使俾人炒

不再求前四 但求雙殺big6

利物浦每年目標係打低利市一哥

今年Allan James 杜古希好似各2Xm

一哥成個strategy 好有目標

james free ar

全部靠中路組織入去
唔會浪射
唔會亂大腳

真係有得同狼隊李城抽下

懷念馬高施華

一哥成隊轉會費分分鐘貴過我地

真係成個利雲咁

李城收收皮la
仲用vardy

基達 張佰倫 沙基利 都差唔多

艾倫屌打泰亞高

一哥踢法仲細膩過我地

渣土有無買d咩人補強

列查利神如果要賣既話一定超過8千

差啲6:2

靚撚到 好彩越位

唔靠12m, 都hattrick

上季季中巴塞出80m
76唔賣

我指轉會去愛

好似有新左閘

真士田

一哥d組織仲細膩過辣殺利

佢同新果個咩castagne好似都左右都打得

castagne, 由阿特蘭大買返黎

呢個譯名真係史上最柒

上年嫁 castagne新右閘

James好靚仔

skip中場學咩人講組織

其實數下數下一哥既人員配置仲平均過熱刺。
防中位同左右閘都好過熱刺。
熱刺連10號位都無

James 29歲個樣似19歲
又靚仔

咁對面打少個

小妹我26歲都似16歲

陣間睇比爾沙

摩狗自己都唔鐘意用10號仔

但真係踢得好
比著我地踢多個都係skip佔中三子

mata真係迫害

jota 係咪比人遺忘左？

James都踢到咁
想像唔到美斯踢曼城會有幾恐怖

今年隊隊都補強或者磨合，好似無乜邊隊可以食強咁希望班友仔生性

真
叫羅定偉仲好聽

個kean打球會咁廢
又冇咩正選

都仲入到國家隊

一定有進步
不過今場表現不能作準

其實幾想睇佢踢英超
雖然係嘅話利應該贏唔到

如果到時一哥條數搞唔掂，大把後生可以賣。
堅恩，湯戴維斯，列查加埋都2億

聽晚一定會失波

堅恩原價1x m都未必有人要啦

車狗

失少5球當贏

出年歐聯2隊利物浦球隊

有分落袋收貨啦

有撚人會買咩

傻西IG,,9成都係利..佢真係好愛利

我地果d都有人買啦

兩場昨
舊年Norwich 都有幾場好波

Kean好廢喎 一哥除咗中堅正選基本上執好 但後備有堆冗員要清 Walcott Delph 2和b 施古臣呢啲

我地降班

舊年阿仙奴都係開季2連勝

普基單天保至尊啫
估唔到冇人買佢

卡法路雲今年進步咗好多 23歲仔有排玩

🗣️Nuno Espirito Santo: "LFC are going to have a great player and boy. We think this deal is good for everybody. Diogo was really happy here, but it's normal that players like to face new challenges. What Diogo did for us is absolutely fantastic. He's going to the right place"

今季三連勝

舊年中後期廢到
點買得落手

施古臣50m買番黎場場冇作用咁滯

成年冇態

舊年佢同vardy張potm

而家有安76睇實，買人正路好多

2和b 30m

之前冇乜供應，佢都做到下支點
依家有埋占d傳波

做G我小妹嚟無j

前季還好 上季表現直接向下

咪爭野做啦

賤過狗
工程狗嗰個都要有機會開夜㗎啦

上年一哥咁西佢都好似入到十幾球

放心啦做到1:00應該頂得住

下年可能ok

係
有個長聽制櫃之後我哋有單工程要換隻plug in制同pitc

Jota去左邊

都未到

禾托柒又幾錢？

停制櫃*

20m

除左褲啦屌

除多幾次啦
靜到

Jota 一係就聽晚先尼 俾我抹下地下啲精先

Check到注牙唔要了，Hoever照賣

18/19果季好勁喎

Ki-Jana Hoever has completed a permanent transfer to Wolverhampton Wanderers FC.

Everyone thanks Ki-Jana for his contributions to the club and wishes him the best of luck for the future.

有無ot錢/補假先

影完相未

有咩contributions
最大咪個轉會費

琴晚就十一點泰
點都唔會遲過11掛

星期六訓晏咗，體諒下

中堅或前買多個
應該就ok
班青年軍就落返去
唔好係又出
唔係又出

比泰玩多幾粒鐘先，咁快就想搶人風頭

有
1.5工

應該就快官宣 hover都官宣咗

前唔會啦，吹緊風賣布仔同力子

合理啦

hoever 著2號

Jota announcement - imminent

邊會搶到
好似簽robo果陣咁靜靜地咪算

咁廢唔賣?
布仔都還好

林明禎

賀化
雖然賺唔少 都應該對佢有幫助 但好唔捨得

簽robbo個陣,利黎左香港
一句哦字就算

88 hoever

唔肯踢中堅 冇計

ThankYou Ki-Jana

搶唔到啦 級數差太遠

踢唔到啦 得180

賀化有冇回購

冇la

1001